點解淘寶雙十一破紀錄，但我行過集運自取點都無見到特別多貨既？

係咪d貨識隱形

新聞話頭一個鐘就過1billion.....你信唔信...

上網搵一個 「預言正確預測淘寶今年雙十一破紀錄數據」

鄰國已經要靠淘寶網購數造假去打飛機

好可悲
唔知阿里巴巴會食走幾多小股民既錢

因為沉晒落海

好想知鄰國幾時開始水深火熱

大撚把人淘淘撚到一屋都係，尤其入伙單位

你意思香港少人買？ 應該大陸好多人買？

支那有野真？

咁嘅話啲錢極其量都係左手交右手...

大陸啲嘢你聽完就算呢啲新聞只係外國唔了解嘅就會打晒飛機

仲有雙12

親，你的貨物已沉沒

往年好討厭自取點，貨多塞住條路，宜家好暢通

正想講

因為比天收

數字假㗎

因為燒晒同沉晒

因為佢係內+外合計

外面少人用又點？佢大陸條數過到舊年內外夾埋條數又可以玩文字遊戲

咁可能之前個銷售量都係靠做生意大量入貨呢

可能根本無野

佢冇減返退貨換貨個d

支爆

因為天滅中共

啲靚數字門面係用黎呃鬼佬同外國投資者。
新聞話沉船火燭，實情係梗本無咁多廠做貨，電商門面嘢。
重覆返一年打禁黃豆。維尼查糧倉，四週都糧倉水浸加火燭

嗰啲抵撚死， 爆煲先嚟入市， 幾個星期前央行線唔批按揭

我自己就做呢行
佢實際個統計方式係點就真係唔清楚
不過聽講佢只係計落單
即係如果後續我取消張Order 係唔會扣個銷售額
所以係存在造假可能性
最好就係公佈個取消率
重有利潤

淘寶基本上用支付寶， 條數實時知道， 成個系統數據都係佢公司機密，淨係公佈，做手腳都唔使。

坦白講， 自取站受制於集運商每日運貨嘅能力，
多左貨應該係積左係大陸個集運倉而唔係自取個鋪。

我剩係知AMAZON一定多咗好多港人買

真心咩，但之前自取點爆到座山咁高，不過可能多咗自取點嘅

你使同人擔心，
假極你都做唔到啦，

香港最強電商hktv？
都唔知有無人萬份之一

同毅進制有異曲同工之妙

感覺上hktv 都未成氣候
起碼我身邊好少人用，香港超市太方便。

上年間間集運商都要做優惠求啲客集運出貨空返個倉
仲要平均遲幾日出貨
今年風平浪靜就知咩事啦

HKTV 好多野都貴過出面，點幫襯呢。

都唔係姐 我之前買個耳機平出面300wo

緊係， 滿49.9 usd就免運費
點解仲用淘寶

一個免運
一個冇免運
紋晒身知咩事啦

因為數據造假

大圍有間驛站啲嘢堆到出街喎

識啲藍屍上淘寶買左貨到而家都仲未發

佢一部分野平大部分都貴，我買超市野，佢D生活必需品都係貴過出面，有時為左平一樣野又要夾住買其他貴野，所以最後都無幫襯。
另外其他野，我都唔覺佢有乜平。

果個係去台灣

係全世界 , 唔只香港區